窮人特質 中左你就係窮 歡迎一人一條

窮人特質
1. 細個果陣d杉褲唔係老豆老母買，全部親戚或者其他人比
2.老豆老母唔會教你做人既道理。
3.父母覺得佢地岩哂，唔會聽你講，反而其他外人就信哂

我一早知佢地無發達

屋但算窮 但一條都無中

多謝老竇老母

2, 3咩事

人窮心不窮

窮人共通特質：無錢

我父母係on9成咁 真人真事

老豆永遠剩係識屌鳩你

覺得搭的士好貴

住公屋

得呢條係真 加多條:窮

出街食飯唔會加野飲（特別係凍飲）

要同兄弟姊妹share 房

一樣都唔中 不過窮撚到燶

無錢未必係窮人
有錢人都可以破產負資產
但佢哋知道一時貧窮唔係真係窮
會去諗返點解會冇晒d錢再搵方法賺返d錢
相反窮人心態就係唔會去諗點解自己咁窮
覺得讀好書打份好工就可以發達
覺得投資既人唔腳踏實地
但自己窮又唔會去諗下有咩其他出路

3

覺得讀書先係唯一出路

買野食野唔係睇買乜食乜先,係睇價錢先.

住公屋先有錢，豪洗幾十萬裝修

出街食飯唔會叫野飲 除非跟餐送

中左 我都係

試過同個fd食飯叫熱飲
比佢話兩蚊都唔出得
我真心想慳番兩蚊